[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2210)

1001

GOALL

slow
比斯特 Goalllllllllll
雷恩0-2

slow

泰 2c

針

法甲黎搞笑

0:2

Slow

開完post 就輸多球

場場都半大係馬賽唔開 我屌你老母

泰仔差dddddddddddddddd

馬賽cup 1.96

馬賽半大呀屌你

屌你馬賽

1:2

唐卡士打x候城x昆士柏流浪

雷恩Goallllllllll 1-2

咁多半大

法國盃真係痴撚線

屌你 雷恩 正想取消關注

亞杯 12M

雷恩唔好放棄！

好似有位手足買左3000蚊雷恩-0.5/-1

1:2
重有得追

比斯特[-0.5/-1]
依家先嬴半球
岩先0-2 全格 比雷恩食番半格

On9雷恩輸兩球先追返一球

蘭斯果場連大波都高水

印度 12m

咖喱12m

曼城-3

？

亞洲下盤杯

澳洲馬賽又唔知俾邊盞燈照到咁

印仔missssssssss ok?

馬賽半大未啊屌你老母 咁廢入唔到波又唔比人入

定係我記錯主客

印度1:0

0-1 印
呢次含撚

下盤日

成場on99咁馬賽

今日上盤fg all針

全冷門 屌

大船沉晒

秦國v咖哩
01

印度goal
利申:冇買

0:1印印

雷恩 半場收錢
2.5b

又下盤

印度糕

屌你老母泰國

馬賽

印度咁撚勁

馬賽唔撚係冇半大呀？

輸死人咩 場場叫反杯

全下盤

爽

泰仔可以刷角未

印度fg心靈中

痴撚線場場開冷門

呢兩日啲波真係痴撚線

馬賽開唔到半大 我條4串1可以瞓教

依家入8.5b穩

馬賽究竟想唔想贏

鏝可以點買

又要叫反cup了 屌

屌
曼城個陣做乜鳩
成大半隊正選黎

今日馬都痴線

鬼國

3場法仔杯

得最熱果場半大唔到

今日馬會cashed

雷恩 半場追和

昆士柏流浪

唔係點叫咖喱特技大國咩

qpr

屌泰國

尿文覺可唔可以買波

香港球證

qpr 西維爾 2串1

主其他表演賽

半大全大

泰仔可以出力刷角未

7點後有即場上盤一球都未入過

學界？

雷欣又死 泰仔又死

雷恩反cup 3:2la

轉頭中場休息打過去 叫比番2球12m比泰仔

下 放哂手都12m?

雷恩半場反cup

支持

吊奶隊隊都有波入

鏝城1:0

正路球證都唔可以有賭波acct掛

秦國反cup 3.42

無lor 馬賽1:0 hf

秦仔反cup 遲下旅行去秦國

Block啦 仲引用

又係你

鏝贏4球得1.66

泰國無可能吹12m

秦國 成日都射唔入

屌你老味馬賽

中咗頭5抽1派100

雷恩個場上半入三球補時一分鐘都無補

收到

im

Sawadee cup please

Lm

lm

跟我講一次 半一上盤比狗屌

ok

我

列斯聯 奧咸 候城

法丁觀眾仲多過葡超 葡超不如執左佢啦

秦國半場2-1

推完一口輸返落去

小注玩下

法國杯又有排等先有得派

泰 cup本cup

秦仔反杯號角

鏝差D入...

1 1

cup cup

1-1

泰仔goal

11

頭關已斷 收埋張飛啦

同路

秦仔

買緊反cup 就入左吊

未被接納 暫停接受投注 主客和 星期日 8
泰國(主) 對 印度(客)
主客和
主@3.38

$ 500.00 $ 0.00

秦國
咖喱

秦國刷角
鏝入波

秦國憤怒了

泰正氣

2.97半大

唔該黎多次勁中 屌你秦國

泰簡單

刷角啦

汁唔到

泰仔應該高班d

秦國 半場2-1 可否

馬賽含唔含呀你

泰快反cup

列斯聯
只出一場

咪放棄盃賽上英超囉

上英超所以要留力聯賽 好似係咁

半和篤左讓和果個

咖喱唔係成日玩特技咩
寶李活果d電影成日係咁玩

輸先上英超 英冠已經多波踢
下半季仲自己拎多1-2場踢咩

肥牛 呢鋪我就撐你了

不了 富咸本身都係閪

曼城半場三球ok？

買左泰仔3：1 4：1

盃仔下盤有so

唐卡士打 gooooal

Ok
冇走地買

泰仔入多球啦好嗎

秦國刷角啦

同意

秦國 命令你入波

3c

8.5b

印度似模似樣

靠12碼既渣
秦國才是王道

列斯聯 候城快入

贏少少就夠

曼城針。仲未入波

列斯聯被禁屌？

刷角啦8.5B

玩特技姐

QPR

g chi 同路

泰多球

泰角呢

仲有奧咸

鏝盃賽都出正選

泰似半4-5

馬會唔開讓球盤

曼半大jump

烈斯走盤都偷笑

出面落飛落到痴左線

買即場無入球

咁多盃得呢場開 馬會想撚我地

曼1-0

泰開心

10

普雷斯頓追和再反杯

mc半場比多兩球

回錯

曼2.5b

鏝 3:0 4:0 5:0 主其他同我有幾多幾多

列斯假落飛 被禁屌？

睇緊live, 鏝真係強姦

屈狗廢到痴線

me

qpr millwall

秦國 入未

Me

0-1 屈福特

鏝1

屈1:0

頭關斷左喇喎

咁既陣...打英超隊都贏啦

今日好多禁屌俾對家入

泰狗無個識射波？球球空哂都打飛機

鏝居然冇live冇走地買

泰他出超必未

屌你 莤長 00分開波 01分先出

點買
鏝Ng 1.0001?

列斯刷角機

入得一球都係廢

有既話追ng追到馬會爆廠啦

曼成洗唔洗強陣

收息

開1.05驚你唔買咋

馬賽晉級1.5幾 幾好分
莊家真係有內幕 開場法杯即場
爆冷

曼城半場比多兩球

盃賽隊隊都閪

我唔貪心
曼城7:0就夠

鏝半3:0 全場5:0

昨晚中曬伏

昆士柏角有咩買

曼城買左-3 和

見到個陣 又係入球show

泰出色

富咸唔係廢到咁下話

Qpr3射3中

今日又中伏
半細個堆開半大 半大就開半細

泰角

一粒都唔好入丫笨

馬會開親即場都唔方好

泰半3全9ok?

洛達咸頂到咁勁

秦7.5b入唔入好

2:2

列斯聯禁屌

精神呀 雷神

雷恩cup佢

Cup柒佢啦電恩

巴基斯坦又玩10.5高水

叫糊，集氣

入

巴勒斯坦落大飛

派？

550 可以走到幾遠 會唔會呢場已經要收皮

法國杯 主晉？

都無用 主隊國家咁勁 斬佢手斬佢腳

集氣

12m

澳洲咪又係一樣輸

泰仔下半場同我刷多6個

Qpr 1:0

qpr ho ball

all in左列c

Qpr

馬賽點解可以廢成咁 好撚假

咁完啦

比力追丫

qpr 1:0

鏝城搞乜鳩

列斯多謝晒

快cup

goal qpr

邊隊

列斯 廢撚到

侯城入未

係。cup佢老味!

吊左好耐唔入個場

列斯聯cup

學人大落飛

咁多人買列斯 就知又會2:0

馬賽食屎狗 禁吊都唔入

又怪怪地 列斯個陣衰到都落飛 2大射手都冇出 後備都冇

qpr 1:1

馬賽打隊咁嘅垃圾都贏唔到
成班死返鄉下耕田啦

1:1

列斯 11

Cup 7佢啦 雷恩

要角阿屌

中

我列

巴勒斯坦同巴基斯坦同巴基躝坦係未同一樣野

朗斯唔入俾人入啦

半大 咁都有得收

我列cup ok?

和咗一定多角

列贏波，一世球迷

雷恩cup未

Approved

快撚到

雷凱恩快啲俾兩粒

唔同，巴勒斯坦係以色列果面

垃圾屈狗同對面隊業餘55波

垃圾qpr

垃圾馬賽

雷因咁勁既

曼城唔係半場一粒咁小呀

輸撚到無晒方向 屌

好似摩納哥咁閪

屈狗都叫入到波, 馬賽嗰啲真係垃圾

曼城快D 入波啦

仆街馬賽 唔係法丁都贏唔到 咁撚盡呀
人地贏波輸盤 你波都輸撚埋

利昂［0/+0.5］✅🐥
迪祖亞拿［0/+0.5］❌
墨爾本城［0/-0.5］✅
約旦［+1/+1.5］✅
泰國［-0.5/-1］
昆士柏流浪 3.5/4小

佢連入一粒都唔入個下先吊閪

雷恩俾啲火我

Gun

准奏！

馬賽對波圖

火呀 我要火呀

琴晚卡迪夫城輸唔夠?

mc想點

要入波

屌 小注搏佢贏波輸盤 都要輸
杯賽真係好難賭

曼城真係廢物黎

收放自如

秦國 cupppppppppppppppppppppp

比多6角cup全格ok?

出強陣 吸飛姐

馬賽想輸？

耶so廢到

蘭斯拿拿臨俾多粒

想全隊都好幸福

雷恩goallll未？？？

秦仔下半同我杯

半場得一粒 玩死人咩 快D入多幾粒啦

入買3，4球

泰狗屌你老母

曼城想點

馬賽4:1今晚屌馬賽

鏝又無半大

泰仔

死泰仔

12

輸埋

泰國做乜撚呀

雷恩俾粒定下驚

india

臭秦國 想點

印度強姦人妖

秒針

雷恩入未

玩完泰仔

晚晚都下盤屌你老母

買左大 我都驚緊

痴線

泰仔想贏就去刷角啦

秦國有冇機會4-2

泰驚喜

今晚不賭了

昆列 刷角

泰仔笑死人
唔刷角抵輸

3:2都還神啦

列斯cup 候城快入

今日堆閪波有幾多日贏錢

閪足一晚d 波，垃撚圾到痴線

3:2都夠了

7.5b等足水入

泰仔玩死人

..

曼城 半大已死

秦國 泰垃圾

晚晚都下盤

阿差

雲加買完珀斯就唔出水 贏夠?

屌你老母雷恩入啦

印度 咁都入到兩粒笑撚死我

印度佬糕

法丁個龍好勁

列快cup

個個星期日晏就玩馬都贏4,5千 之後夜晚玩波就輸撚哂 好撚野

秦國 9號仔踢東帝汶 一個人入6粒
屌你今場 0粒
垃圾

泰仔刷角啦

全下盤算 度都唔撚度

見澳洲針撚左 秦國skip撚左佢算

候域快入啦

昆士刷c啦屌你

雷恩入多粒先啦 唔想輸撚晒啊

候城

Cup 般 cup🙏🏼

咪撚賭垃圾波

越黎越多深盤 越黎越多下盤

屈仔肯半大未

馬賽晉隊2倍
初盤1. 零幾

鏝城搞咩阿

4cccc

泰快jump

得阿差刷角抵你輸

馬賽咁踢法，遲早打少個

泰 4c

印度 半場食左 咖哩？

秦國真唔識踢波架喎

大注 泰4

泰撚廢

馬賽換走埋派耶 收工番去數銀紙

屌馬賽

去左食百里香

gunnnnnnnnnn all

泰國玩乜撚丫

吊你泰泰

垃圾澳洲秦國

印度勁撚到

馬賽即場易賭到

泰垃圾

罷去秦國

雷恩

雷恩 一係贏撚左佢啦 和波屌你老木

Thai仔唔刷角抵輸啦

無時間啦 雷恩

雷恩鏝

反手買下球客

無時間啦朗斯！

mc快

泰仔夠膽比多5角

秦國已死 買10蚊 第4球印仔

5c

5c 泰

發覺鳩買贏率仲高

印度好波 刷角

阿叉好波 刷到

泰仔唔刷抵輸啦

鏝半1全2死幾多人

雷恩點阿

曼城D攻勢

雷鳩 快入

mc垃撚圾，半場1粒

雷恩快撚啲啦屌

泰仔比多4角黎

雷恩快入一粒啦

華拉巴

英足盃就咁多場半細
真係唔撚夠佢買

痴撚線馬賽

屌你老母雷恩九十分鐘內搞掂隊法乙啦

泰廢到

快啦屈仔 屌你老母

泰仔夠膽比多4角

候城肯入未

死雷鳩

秦國全隊射手垃圾

話自己妹好有運 叫人買泰國個傻仔係邊？

70分鐘啦 好撚驚

半2都要呀鏝城

買左咩

病態巴

c大

問過馬賽未

曼城又黎贏波輸盤

比啲力呀 雷恩

列斯聯 候城 goal ok??

How much

馬賽食屎啦

馬菜杯4.9？

印度禁屌ing

400
岩岩推個三口比馬賽客？死

馬賽最多咪和

秦仔反杯啦 屌你老母

雷恩下半屌到咁仲未cup

20

馬賽痴撚線

3場法盃兩場半大 都買中場

馬賽係咪要屌呀？ 廢撚到

有冇人知廢鏝做緊咩

曼城準備半2 殺2.5半大

再屌入啲

mc比多粒

蘭斯唔入俾人入啦

鏝城入多4球啦

和都未必得 有心贏洗拖到依家咩

雷恩快入啦

2:0

泰國好假

on9波 泰國屌你老母 泰泰泰 出鄧達撚尻賭仔輸波 臭西

候城 列斯聯

不要再說了

泰假

泰仔唔係7.5 8.5都開唔到呀

真 對非聯賽都咁撚樣

89+

雷恩屌你老母

咩斯唔入就俾人入啦

He老4 ci狗成日事後

屌你老母屈福特

泰搞笑

屌你澳假仲易玩 仆街杯賽做波做到

垃圾泰仔

曼快手俾多粒

馬體會尾盤時段受到資金追捧
根據經驗，西甲尾盤趨勢值得信賴（與澳假相反）
值得平注買入一手馬體平手盤

秦國刷角未

買左咩呀巴打

On9 馬會開半場2.5大

曼-1

3:0

泰仔 我最後1次屌你老母 唔屌了 取消關注

曼城絕殺半大

曼城半大GOAL

鏝快啦

馬會開半大2.5
E加兩球

3:0 半大cashed

30

半場1.5大低水你都唔撚買啦

閪維同馬體都係閪 不始半和

mc 半大goal

入左啦

如

500$ 反杯 中場買 屌假到2球半 輸埋

mc好波呀

對面隊carry

難斯泰國

都係鏝城好波 2.55 派錢

Mc勁到

雷恩呢

屌你雷恩俾隊法乙入兩粒 如果唔係洗撚叫到咁辛苦

我列整多粒。比力

秦仔上力

鏝入多兩球
泰國刷角

曼城2.5b

多謝個中堅

mc 3:0 og

泰6c

亞洲盃易賭到
唔睇名車落下盤收錢

估唔到係印度佬刷角

鏝對家好慘

刷角啊 屌你老母 上啊

-3

靠馬賽就食得屎喇

都話左鏝係強姦

屌..贏緊就咪撚刷

馬賽收皮啦

Same same

英超正選陣咁滯

C食鏝半大dllm

屌你老母大家都強陣
人地三粒
馬賽輸一粒 唔死都無撚用啊

咁都贏唔到去解散

補血成功

垃圾雷恩

贏波輸盤另一個境界 深盤輸波輸盤

雷恩 主能夠 主能夠

鏝全大 快

澳假上盤練心 夜晚上盤又係練心

馬賽試下認真少少

馬賽晉級？

屌多3角黎先啦

支持馬賽輸多粒

比丁組仔踢出局啦屌

支持 9角人人開心

泰女 70分鐘前追唔到和 各位手足可以度定下一場

半大

唔撚係半3全6咁老土呀

7角 泰仔

7

7c

鏝半大

印度禁住黎屌咁惡

比多2角啦屌你老母

半2全2死全家

比多2C

唉輸鳩左個泰仔上盤 比印度佬禁住屌

強姦大國刷角者

7.5 8.5足水

列斯 候城

馬賽和撚硬？ 2.5倍

依d日子賭角易過賭盤

跟左

鏝奇積半大

呀叉入多粒啦

雷恩我屌你老母即刻入波

呢到同馬POST有咩分別 都係個班人

半大gel

og條友擺明買左半大咁

雷恩 想斷腳嗎

法盃3x1斷哂 好在小注$60

爛賭既人就係咁

波po無左批舊人啦

呢個係咩apps

等睇馬賽逆轉

雷恩苦主

閪維 馬體兩隊都唔撚買

好想屌馬賽，白滑大波

下場啦屌 80分鐘轉閪咩

岩啊 唔洗入馬POST屌波

印度第4球
馬賽第2球

肯比tg我未

gel 定先

一次過屌你老母泰國澳洲屈福狗馬賽

丁組仔而家打半場咁，不過好似有d腳軟咁

西維爾馬體會兩隊閪波

快手刷多2隻角啦

馬賽和波射落下體會角大

真係屌左出聲，法甲對法乙踢到咁掙扎

點樣比 唔識整

雷恩屌咩

馬賽好波到2:0

想叫你入拿子個馬谷

痴撚線

2:0 馬賽

丁組？

強陣都輸

馬賽想點

痴撚線 2:0 我個無入球
馬賽 :0)

雷恩 唔屌你一陣仲係未入

馬賽好波呀屌你
差幾級都踢成咁

主晉

主晉叫糊

馬賽真係垃圾嚟

屌到佢喊

好撚野係咁爆冷又約旦又咩法國盃

13

泰仔1:3

強姦大國3:1

秦國

1:3

88泰國

秦國1:3

屌你老母 即場法杯 精選到
引尻賭仔玩

法國大革命

泰仔

是日最大笑話

1-3

馬賽嫁左俾人啦 仲要馬賽

印度佬咁勁

馬賽抵撚死啦 咁撚鐘意妹

goal！！！！！好波馬寶對家

88泰岸鳩

你比你條LINK我加你 唔識貼自己條LINK

唉屌你老母又係斷馬賽

好撚彩馬賽半場補左注主勝

今日d波做乜春

射得咁靚

馬會仲係show 10

泰難賭

泰爽了

屌你老母泰狗

刷角多c 先入波

我下半主高水主勝 no goal 輸一注

06-01-2019
21:15 晉級隊伍 星期日 5 安德列斯奧斯 (主) 對 馬賽 (客)
主 @ 9.00

馬賽原來輸丹迪

平注盲買下盤 應該點都贏

india!!

印仔點輸 姦鳩人妖

連印度都超越香港

罷食泰菜三日

點撚樣呀泰仔

輸兩粒比丁組仔真係好撚肉酸

即場角大Allin

今日果D痴撚線波

印度咖哩完勝泰國咖喱

佢哋話捧黃俊喎
睇嚟冇得救架啦佢哋

1：4我會好開心

馬賽憑咩讓人

-1ccc

痴撚線 約旦x法丁x 印度

泰好味

澳洲 秦國一齊柒

忘記秦國
皇馬穩陣還是巴塞穩陣

屌你老母
約旦 法國隊唔知乜撚野 印度 串埋有幾多倍 屌

馬賽讓4.5球

馬賽可唔可以降班
好彩我補主勝補得早

丁組小朋友整多粒屌穿盤ok?

2019仲蝗??

一定係巴

強姦犯怒屌泰國人妖

強姦犯好波

利昂［0/+0.5］✅🐥
迪祖亞拿［0/+0.5］❌
墨爾本城［0/-0.5］✅
約旦［+1/+1.5］✅
泰國［-0.5/-1］❌
昆士柏流浪 3.5/4小
泰國9.5角大

避晒 廢輸一齊輸

馬賽受讓幾多？

比多角啦

要馬體會啦

2/2.5

法甲安德vs法丁馬賽
馬賽點夠打呀

強姦犯入多粒 買1：4了

依隊垃圾下半秒追和俾假希望賭仔

-2c

馬賽真係好波你老味

雷恩仆街死

btw 仆街澳洲佬

2019仲皇馬 無牙朗既皇馬等於垃圾

嘩 重傷

馬賽半FULL TEAM都輸就走啦

雷恩針 邊有咁多絕殺

皇馬一蚊都唔買

快啦停左好耐c

唔計馬賽?

求下你入啦雷恩

潘狗7場大熱贏完頭場仲有1.6騎王 鬼到仆街

亞洲盃

丁組仔果然下隊入球

下半場繼續叫列斯聯 候城入波

朗斯可唔可以入一粒

又停角

未開波買架

我都中

真係輸9哂 下年再見

雷恩贏唔到好心咪追和撚鳩賭仔啦

8c

秦角差一角

花式刷角 8c

泰仔入1粒啦

封柱屌你老母 似足派路係nyc

場亞洲盃似有多一球

雷恩我信你得架

屌你老母馬賽丁組都贏唔到返去食屎啦

馬體會半00

希望大家唔好再賭 我del app

雷恩輸撚埋佢啦唔該

入多馬賽一粒啦

咁多法盃狗會就精選馬賽撚鳩賭仔

昆士俾多7c

9c

馬會開d唔方好野

9角-2

講到口都臭 都拉唔住班人去捐錢

8.5b先cashed

真係未來人 操盤手

買得中主一二 都算派錢既

8.5 b 多謝羅巴

列斯聯 候城

7.5 8.5goal

完全唔明 法丁可以贏丁法甲

屌你老母以後唔撚賭盃賽

馬體會落飛落到

昆士10c
-6c

馬會真係識玩

7.5 8.5b cashed

冇人屌雷恩？

Gun jor

唔講賭既話 見到主隊入完第2粒 成隊波都幾熱血既

5x1 斷泰國 屌你老尾

朗斯入ok？

列斯聯有冇一場唔係比人入先

差鏝入多兩球

馬賽果場fat fat

冇了

老母臭爛閪 買左馬賽杯 我仲撚熱血依家

馬賽即場送錢

下體落大飛，開客？

有無人西維爾

一路機鋪打機一路等，等左成粒鐘終於等到

1:4

ching...

咖哩1-4

14

泰國真係垃圾

屌你老母泰仔真係廢

ON9

鬼國勁撚到

唔撚賭法盃

又強姦泰仔

1-4

果然仲有球，不過唔敢買了

泰廢

罷食泰菜四日

CLS

笑死

亞洲杯 開4場 4場都下盤 屌你老母

強姦

呢句野成日都見

D波靚到

點解我咁on9
泰國半和買左讓和

2019唔去泰國

屌你老母以後唔撚賭日假
D fd

盃賽真係下盤大咁濟

-1/1.5盤

馬賽 今季唔洗再買 痴9線

真on9

聽日要食印度咖哩

比多2角

印度佬有精力唔去老強 走去踢波

連JJ都入波,泰仔收皮啦

印仔點輸

係 一路打機一路禁電話 咁就出事

態度正確

我印太勁

勒哈弗爾[+0.5/+1] 串 紐波特郡[+1.5/+2]

咁錫菲聯係咩....
對面英丁

強姦犯入到1:4 痴左線？

泰仔刷多兩c

泰仔輸咁多
仲會唔會刷角

印度有身形優勢？

即場1：4 @40

我諗鳳凰個星仔 應該好後悔踢紐西蘭

見到成人妖緊哂火

我要左自己睇路 成晚未中過

我都試過輸到掉咭。跟住間中買現金券玩十蚊廿蚊，前幾日第3次補咭

泰狗hea撚到

無 印度贏勤力跑狗

候goal

馬賽講緊今年有份踢歐戰... 點都係柒到貼地架喇

刷角啦 屌

黎多角啦，泰狗印狗

泰國9.5b ok?

奧咸下盤仲全格?

6.8倍入左 1:3
穿了

贏緊兩粒 個波都係向前傳 唔係回後搓 抵佢贏

Hull city goallll

米禾爾

昆士11c
-5c

屌你老母泰仔俾多c

買咗半客，diu

9.5s又收錢 屌

無尊嚴架喎

即場補飛兩邊都買入球穩賺

唉平時好鬼鍾意買冷，輸哂先黎開10幾倍好似食生菜咁

mc40

40

重心侯城goallllllll

比d尊嚴啦

奧咸追和ok?

4x5斷屈仔半大

曼城比多兩球

曼城想幾多球呀 5:0好啦

反手買印度
假波

波爾多有同路？

刷啦 屌

鏝發咩癲 呢d波都咁認真

鏝4.5.b 快快手

開波前 主其他得3倍 你話呢

印度第6粒

馬體會半客 All in

冇認真啦 都冇40:0

珍

列斯快入

應該夠皮
1:4完場

又好似係 對面幫手入埋

鏝 人地都有老母生

泰仔比多角

比多角啊 屌你老母

印度半邊都大

9c ft

鏝會唔會數7球以上
中出2百發

曼城仲要出SANE

列斯聯cup到未

重注左普雷贏 俾心機

應該會

8.5b cashed

今日笑話 馬賽

4串1 中撚左伏

9.5s cashed

9.5b crashed

見到成隊都係正選
有嘢所有的布利
知咩事啦

敘利亞？

手足收錢了

希望係咁啦

咁認真對待fa cup

候回到太高水skip左
原來係派錢

未..我g chi 佢

列斯12角完好嗎

列c 奧咸入未

伊巴
澳洲
秦國
馬賽
場場閪波都有我份中 我想贏呀屌你

買3.5細

昆士12c
-4c

快入

燈

睇字都feel到陣sad味

人地已11個縮哂喺後場

下體10.5

印度入多粒

我-5c

全部上盤

1:4 9c ft

屌你老母印度佬

信連燈大船 即刻往生

玩撚完

QPR兩隊都刷，埋單廿角都似

各位手足戶口幾耐未試過有存入

啱啱先pps存入

列c 奧咸pls

昆士13c
-3c

去馬會好快有

下體9.5b

澳假上盤存左 今晚未入到